(技能發動？）有隻受傷鳥仔跌左落黎屋企出面

佢個頭頂好似損左
依家飛唔走
有時係咁嗌
有好大既喘氣聲

唔知可以點幫到佢

好似開錯台

推

完了

小鳥爆開了

俾個箱佢入屋住一晚聽朝帶佢睇戰醫

巴打我建議你開寵物台會多d人覆，另外搵d野幫隻雀止血(紙膠布/止血粉

被水沖去